{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63695&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대선트리관광호텔"
    },
    "text": "釜山海雲台のタルマジ峠に位置するホテルは自然環境と海の眺めを楽しむことができる所です。 ホテルは萇山駅から車で0分で到着できます。 また、釜山アクアリウムまでは5分、海雲台海水浴場までは2分でアクセスが優れています。 チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。 ホテルは無料Wi-Fiと客室内の禁煙政策に従っており、バスアメニティでは歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 また、無料駐車サービスをご利用いただけます。 宿泊客は室内プールを無料でご利用でき、フルパーティー用のレンタル料金は300,000ウォンです。 ホテルには屋内プールと小規模な会議室があり、ビームプロジェクター、スクリーン、マイク、基本装備が提供されています。 客室内では簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 しかし、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、実際のイメージとは異なる場合があります。 特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。 最後に、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは釜山の海雲台のタルマジ峠に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ホテルは萇山駅から車で0分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に何がありますか？",
            "answer": "釜山アクアリウムまでは5分、海雲台海水浴場までは2分でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fi、禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシの無料提供、無料駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は室内プールを無料で利用できます。ただし、フルパーティー用のレンタル料金は300,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルには会議室はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには小規模な会議室があり、ビームプロジェクター、スクリーン、マイク、基本装備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの制約事項はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 414
    }
}